意外截三肢！28歲「獨臂」帥哥曝獨居生活 女網嗨：想嫁

他即便殘缺都在努力的生活，而身體健康、四肢健全的你，還有什麼理由不努力呢？日本一名男子，在某次醉酒後不幸發生意外，失去一隻手和雙腳，但他選擇樂觀面對，更成為YouTuber分享他的單手生活日常，最多人關注的影片吸引超過300萬人觀看。

▲山田千紘即便只剩左臂仍樂觀面對生活。（圖／翻攝自山田千紘IG）

山田千紘在高中畢業後從事推銷員工作，意外發生時他只有20歲。當天他從早上就覺得頭暈目眩、身體不適，但仍照樣上班，下班後也因為一早約好了前輩去聚會而照樣赴約；到了解散時，醉醺醺的他坐電車回家，結果坐過頭，於是他又下車坐在車站椅子上睡著了。

沒想到他再打開眼的時候，已經躺在醫院的病床上。他說自己完全不知道發生甚麼事，後來在醫護人員和警察口中才知道，酒醉的他以為回家的電車已經到了，便走到月台，結果卻失足跌落鐵軌，這時剛好有列車進入月台，硬生撞上，雖大命不死，卻失去了兩條腿和一隻右手。

意外發生至今已經過了9年，29歲的山田走出陰霾，還有一份穩定工作。他用積極的心態面對這個殘酷的現實，更決定在YouTube拍片分享只用一隻手生活的日常片段，其中一支最高有300萬點擊。他的樂觀鼓勵了不少有類似經歷的人，也有網友大讚︰「身體上的殘障也妨礙不到他強壯的內心，他是真正的強大。」甚至還有網友因為他英俊的外表與樂觀地個性，直呼「太佩服了！想和這麼溫柔的人結婚啊」、「用嘴巴打開培根的樣子都好帥」、「這是什麼神仙男孩，想嫁」。

佢YouTube：

帥哥?

+

+

=1

有冇人睇標題同我一樣以為係兩肢+條J

加對翼變基多拉

dllm一齊落地獄

唔差啦屌 係咪又迫人貼M記連登仔出來

留名等睇地獄gag

仲想點？好樣過9成連登仔啦

咁可能係0.25既世界入面佢係帥哥既

不如巴打自貼?
想知你有幾靚仔

中間變咗吊頸

故事教我地唔好飲醉酒

唔明，有無人解釋下

串燒3兄弟?

Your face your fate
母愛氾濫

其實成日po所謂地獄圖唔悶架咩

唔裝機械臂？

下

愛德華？

乙武洋匡屌女仲多過我哋

入黎為左睇呢張圖

1 + 0 + 0

支那乞衣有新出路
以前就話要斬手斬腳扮可憐
以家可以整容做KOL 出道

好勁

人地想打J都無手用

地獄

白白淨有少少韓仔FEEL
其實幾好啊
殘障唔等於唔可以好好生活

本來冇笑到
直到呢張圖出現

平心而論，一般般正常人樣囉，故意吹到話係靚仔真係有啲吹大咗，咁佢都係質疑呢點啫，我覺得冇問題喎。

屌你成個大野智咁既樣

3個人夠做牛頓鐘擺?

波波

同你比緊係冇得比啦！

有無jj ?

有女
洗撚咩

一波三截

仆你個街
喺office大笑咗出聲

2先至啱 乙武有第5肢

撳入嚟之前仲諗緊邊三截

仲諗住砌埋下體JJ

佢應該唔需要鍊成陣就可以發動鍊金術

屌你老母

哩個勁啲 抽少1張都贏

笑咗

如果佢左手都冇埋呢？

黑暗中法師

咁平民水準來講算係唔差先。你睇下成班連登仔咁岩朁都知，唔差已經叫帥哥啦

Dllm

無咗三肢都可以執得姿整過連登仔咁多

其實好慘
一定要好多時間去克服同適應

網民把咀真係無限虛偽！

我都唔明
點解咁多人笑個鬼佬
所以個仆街日本仔咁少人笑

乜唔係應該宣傳飲酒害人，影響一生咩？

飛機都無得打
不過樣唔差可能有人幫

地獄見

人地仲有隻左手㗎

下邊兩個都屌勁多女

日本醉酒佬失去手臂

仲有隻左手可了西

好老實，如果八両金咁樣仲有無咁多fans

以後唔敢飲酒喇

只要條J仲WORK

乙武洋匡都唔係好靚仔,,,,

體諒吓
連登仔連木耳呢啲得個鼻高少少嘅阿叔樣
都可以吹奏到佢係靚仔
佢哋身邊好似未曾有靚仔frd

呢d人先屌得多女

至少佢乾乾淨淨唔係不修邊幅

都係真心覺得唔可以咁比，係靚仔就靚仔，ok就ok，柒就柒。搵連登仔比不如話搵八兩金比

咁最多叫ok囉，靚乜嘢仔。d娛樂新聞真係好撚鍾意乜都吹到大一大嘩眾取寵

呢個先勁
啲muscle

佢無下半身？

等睇人po小拳石

算係咗啦
清秀樣已經好過街上好多人，完

愛德華．艾力克？

賓周都冇埋

skip曬leg days

食囡無數

即係點？連登仔乜全部都唔正常？

點屙尿

用連登仔標準 呢堆top tier喎

自己諗
利申：柒到核爆

未計佢左右搖擺誤差同埋個閪/C眼既高度

一定係偏左

欣賞佢嘅堅持
雖然唔識日文但已經subscribe左佢

冇隻機械腳條jer長到惦住地下行

呢啲一直好想知啲血管嘅血點返心臟

剪指甲係咪要人幫？

一即是全

俾死人屌

其實邊個都無嘢好笑
意外咪截肢

應該fake圖黎
有咩可能
咁樣既話係連腸同膀胱都無埋
生存到都無可能吸收到咁多營養去練肌肉

見到你咁講就唔覺悶

依個真㗎

小拳石

佢都算仆街

但你更仆街

三位一體，聖父、聖子、聖神

大家一齊落地獄

自己飲醉酒扮生命闘士

點樣斷法，可以L字型咁斷，仲要冇傷到要害

邊個推佢？

地獄到呢

終於 可以幫羽絨背心做代言

這個我可以男上男下

仆你個街

自己郁咪得
好似打千鞦咁

佢似乎打擊咗好多「連登宅」嘅弱小心靈，換來大量咒罵同葡萄。

黑鬼嘅基因就係咁強勁
得上半身都可以咁撚大隻

屌 諗到星塵遠征軍個時既波魯 就係因個妹俾倒吊人姦殺報仇

再睇到黃金之風既波波 忍辱負重10年

荒木真係大仆街黎